光復香港D硬幣?

唔知邊條茂理用 Sharpie 寫架
我好想擦都擦唔到

決定去汽水機 mtr賣票機用左佢先

光復香港 港人治港

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

之前紙幣果個都work

兩個一齊

sorry 自push

我覺得應該要咁

你勁D 不過我諗先光復香港再光復大陸

8 5 罷工罷課 乖啦

大陸冇人用cash架啦
醒少少

放係地下 睇下佢地會唔會唔執

打覺哂

法輪功用過依招
收到嗰啲好多都唔敢用

禁當差唔多全港貨幣一半都變禁 你係唔係要下下落銀行換?

呵呵，以前儲落嘅硬幣，有著落了